咁多位 reddit見

Reddit 再聚

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！